美股認真討論區 MCXCII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

而家第幾日?

唔係話返嚟過新年嘅咩
好似新年之後先出嚟

今個禮拜六日爆咗幾多個po

apple wheel $19999

日日咁黎貼J圖 暴巴開post都會開到手軟

不問價清貨走佬

希望聽日唔會繼續成人台
對沖緊嗰陣突然彈張二階堂夢出嚟
俾隔籬位個毒撚見到嘅話小妹會好難為情

冇市悶到

點止呀
依個都699啦

呢個佢真係敢推都勁
先前以為個stand已經夠離譜

我覺得傳統車廠因為仲要攬住個油車市場
無意專心電車

屌 睇完都未出

...

每日搵三隻股做dd再上嚟包膠
開隻hmd嚟玩下 topic寫隔離中好悶 你問我答

都岩，就算真係想轉型電車，現有油車既市場都唔可以放棄，最後兩頭唔到岸

不過之前都講過
除咗好似papa玩能源
smart car先係賺錢嘅部分
Apple 只係需要EV個branding去sell佢嘅smart car

Spac真係炒到癲左

小妹留名

小妹都留名

開始眼訓

真係要睇價位同升幅
18年插個陣啲勁嘅公司都唔會插好深

我發現有人偷偷地追住小妹啲cm留下負皮
呢度有人想逼害女性

成班偽娘

Weak~~~~

你人妖負你皮都好正常 btw唔係小妹我

冇股市支撐住 早啲訓好

你畢業揸uber接小妹返工放工好唔好

成班有厭女傾向既男性沙文主義者

@出擊啦，自由高達

小妹真絲呢度好多人扮
我哋都係真絲嚟

所以software必須outsource
只係要搵邊間咁解
我覺得Taycan已經係傳統車廠做到最好嘅電車
但啲software都係冇

是

(美股)Swing Trading研究室, 大家一齊研究

其實係咪即係圖表派

其實油車都可以加software

係

好難學 用佢例子講30蚊插到落15蚊 有幾多個會衝入去

你唔係以為small cap冧廢老股可以倖免於難呀嘛
All in UVXY啦
仲可以提早財務自由

始終有人鐘意傳統車
加埋新software又係一個市場

但要傳統車廠去做auto pilot難過登天

唔敢咁玩
贏少輸多

買啦

同yolo/gme啲人有咩分別
最近都開始想學吓睇圖 先發現自己真係乜撚都唔識 投資真係好深奧

睇圖係有用 但唔係背圖形 你要理解圖形背後有咩意義

不過市場有反身性 如果全世界都相信頭肩底=升 全世界都入場 咁佢就會升 (類似謊言千遍就成了真理)

Ruko
IZEA
OCX

有咩睇法

其實都係考個市場觸覺

星期一想購買傢俬

無得唔玩ev, d先進/富有國家有晒plan換ev, 唔通你叫d high end既車之後玩印度市場咩…

一齊

拉利點算

咩車都係咁講喇，差在d傳統車公司轉做ev, 會唔會做唔返以前d水準

想知有無人用過shake

連formula e都唔玩 唔知佢想點

好耐冇見到有人講
父父孛力走己
巴巴

車欠

做到

女仔限定 15種不同男友叫起身（粵語配音員）

較鬧鐘等自己起身數鎂

好似係比brand搵kol出廣告
我地點會用到

咁夜都咁多人
聽日唔係返工咩

新model s acceleration好似已經贏曬其他超跑
papa講過roadster係攞嚟證明電車係全方位屌打油車

電動車加速有先天優勢

我覺得就好似菲林機同埋機械錶咁
油車會變成小眾野
超跑其實唔驚，不嬲係小眾

如果政府全ban油車就唔同講法
但我覺得會用高稅嚟做
令油車變成有錢人玩意

上年11月左右

model s Plaid+ 0-60 mph少於1.99秒

油車一定會全ban
唯一用途就係留係車庫俾人打j

Model 3加速到60 mph已經係只需3秒，屌打9成油車

架車夠快可以有acoustic device 好似哨子咁響
不過應該會被ban

咁郭富城車房d車咪得個擺字

我都想有得擺下

氣喉聲係幾好J
就好似啲人而家都J古董車咁

好似機械表噠噠噠咁

David Lee堆車

而家可能無乜野
到時真係ban一定有人出嚟屌

覺得呢緊幾十年都唔會完全ban油車上路，但會ban新車加推電車，令油車慢慢自己收皮

第時想玩油車咪返非洲玩囉

好似話係ban新油車，舊車應該仲可以用

正路就係ban賣新既油車，咁d車廠自然只出新ev

依加入plug fcel會唔會太遲？

已經平過新油車

同意
從源頭入手

唔知有幾多間汽車公司可以轉型

避免柯達咁的結局

唔同既
柯達係自己衰戇鳩
以為數碼相機唔入流

電車個侵略咁明顯
間間車廠都如臨大敵

北非班女

柯達有轉過營咩?唔覺佢有試
其實gme就好似佢咁，唔轉就只會慢慢死

非洲唔係得黑人

亦唔見得柯達有發展高端市場

Papa都係非洲人

全世界第一部數碼相機係Kodak整出黎嘅
當年嘅Kodak＝依家嘅Apple Google一樣

先前係youtube comment 見到呢句
Elon is the only african american I like

佢賣下菲林其實可以

同埋數碼相機係柯達出先

咁講真，依家菲林個市太細

佢當年應該繼續研究數碼相機
亦繼續出菲林機同埋菲林

數碼打大眾市場
菲林打小眾市場高價格

同yahoo一樣

北非人

可惜既係佢覺得數碼唔入流唔搞呢
完全係d藝術家脾氣咁，大師上身，睇唔起自己唔鐘意既野

偏見

佢本身都唔係大師級小眾相機
人地leica hassel都識出下數碼

今年都未影過一筒菲林

菲林一定要keep住影
菲林 & 黑膠 係人類文明兩大瑰寶
唔可以俾佢地消失

支持

聲，引擎嘅震動 呢兩個感覺已經唔同

諗起formula e
悶到

More

唔知睇緊乜

滋滋滋-滋~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

狗盛話西冧15%

狗盛話好大個bubble

唔結

澳洲股王afterpay原來有adr (aftpt)

其實呢隻做咩咁多人賭er

好煩

其實我賭緊SFT既er

呢個鐘數仲未瞓

習慣了

咁嘅生活作息好易病 我已經病鳩咗

仲有不足11個鐘個倉又會再郁返
好興奮

台積弱肯升未

只要石仔你仲係架船上面

未開市點升

你仲未放咩

未呀

來吧特大災難

JOHANNESBURG (Reuters) - South Africa will put on hold use of AstraZeneca's COVID-19 shot in its vaccination programme, after data showed it gave minimal protection against mild-to-moderate infection caused by the country's dominant coronavirus variant.

年三十晚ddog dis net

雷公睇淡，做好止賺準備

爆炸

美聯儲還在買買買

高盛：美股牛市仍處於早期階段

酒呀

COVID-19: South Africa halts rollout of AstraZeneca jab due to 'limited protection'

清倉信號

邊條片佢講睇淡？最新果條？
想睇佢有咩理劇睇淡

會唔會再一次市場恐慌呢

期油升到仆街

工程車唔可以唔用油
最多半電半油

有無人賭pltr財報

股神太多

反而我覺得上次基金焗沽，令大市跌兩次後連續升咁多日，個市仲係好強
如果弱市，一早彈唔起

一句講哂 今年個市唔會好似上年咁勁

一句講晒 美聯儲一日唔收水 一日都做淡

無知一問 Ikea個stock code究竟係乜

夾淡夾淡 夾到年卅晚

做淡慘過做

要死都啲small cap saas死先...掛

都岩

仲等我以為真係上左市唔怪得上網搵極都搵唔到個code 唔該晒

起亞和現代汽車表示沒有與蘋果就電動汽車合作展開討論。
From 牛牛
蘋果110見

請用不推文回覆

Only U can take me to 取西經

善用不推文

apple次次都放假消息出黎控制股價
又可以精準回到130左右

生炒骨

生炒骨 = 沉船

成日都忘記

張140CALL THIS WEEK GG

咁大隻好難大上大落嘅

蘋果唔會冧啦
佢整ev勢在必行
反正KIA落返地獄機會大

唔會冧
只係又會係130左右妹幾個月

G硬

垃圾蘋果

跌未 恐高症發作

廢老股

前排跌左喇

快啲再跌

Sqqq幫到你

雙目清你無野嗎
自從聽講你星期三allin sqqq 星期五後就唔見人

好興奮啊今晚有美股啦又有過山車坐啦個倉又識郁番啦人生又有意義啦好想快啲到夜晚啊

果果

珍惜淡友

shit
架巴士無人既
係咪得我仲要番工

我都想架巴士無人可以自己坐曬

大跌既話會唔會仲興奮？

會

又破左頂
SP 準備3900

Mola mola

未有buying power唔好跌住

興奮

又可以入貨

跌足一個月

crazy咁咪跌走曬啲profit

Tsla 向下郁，點睇

泡沫垃圾股

準備迎接寶寶，帶埋佢去IKEA

個市好龍

升期一

狂歡

蘋果日報：貴族移民潮 國際校債券劈700萬

冇大船邊嚟升？

啋過你 新年流流亂講野

今晚不問價清倉 正垃圾股黎 EV只信aapl

個bubble大撚到

傢俬平靚正

成個2月都升 一係等3月調整 一係衝入去執少少先

正常人都走啦

最有錢個班多數係國際學校讀,走得最快都係佢地

sqqq史低
spac地板價 可以點輸

寶寶見底未上車要等

肉丸似呢幾日出底

Apple搞d咁既野 開盤仲唔插

你係唔係去錯左如月車站上車

斷估其實apple應該真係有開始傾 但韓狗唔識保密 搞到暫停

同我大寶寶合作

我都未上返車
Ikea嗰陣冇跟到

堅
最快個隻30-45分鐘就滿

好巴幾時出嚟穩定軍心

有電咩都得係差點tune聲

話說新手學玩有冇咩好書推介

石室遺錄

升旗一ready

on9，假聲有咩意思，都唔係引擎出嘅

here we go again

石仔隻台gg封關

引擎聲同死氣喉聲有分別 窮人先覺得響喉好威，其實係噪音

轉聽VVVF聲

話時話ZM開始郁喇
契媽又有貨

蘋果盤前跌幅擴大至3%

又被迫數錢

我應該年後只會睇(石仔)位入番tsm
唔再陪基曲玩了

炒er? 呢隻嘢overvalue 得好勁
Put 鳩佢先

有無諗住撤回收爐

我okay

全球芯片短缺蔓延至手機及遊戲機，蘋果稱高端iPhone銷售受限

Same

好彩番到中環都仲係咁多白滑美腿

如果舊年啲公司/學校簽一年約
係時候到msft發揮

好巴未跳咩?

有冇人今日睇sens

semi con gogogo

Dis only goes up

馬斯克Twitter助狗狗幣價格創歷史新高：市值超100億美元

TSM

Soxl

08年?

-1

諗住再入

IPO bubble

wait
台積電話開到 103%產能，但係

GPU又話無IC
CPU又話無IC
PS5又話無IC
車又話無IC
而家連手機同iPad都話無IC

咁d IC死撚哂去邊？

比哂ST

渣ga

Soxl call佢holdings升得最癲最有前景嘅會唔會再升得快啲

追曬星期六日po
發覺最多人問ikea
起碼有5次

未建倉 打算今晚高j 驚驚

唔夠姐

石仔打莊既tsm繼續滅

無
要統計下阿仔利是有幾多媄可以俾我幫佢投入兒紙基金度
再作決定

班cd rom無追開po又唔做功課想直入

唔得，好柒
屌點解會食得落

台積電啲ic 應該係for mobile
車啲ic 大粒啲都得，用次貨都ok?

晶片係咁話唔夠
但石仔股就日日跌

上次賭佢ER輸到閪冧

合理，佢一係未開新廠，一日都唔夠

成個下跌浪 依家似轉勢 你先話沽

今日我都走果果投靠寶寶教

石：你剛剛攻擊我的石莊？

投名狀

asml都俾唔夠機出嚟
tsm落咗大單都食唔曬
仲未計其他廠都要買

22 但果時都係買埋D濕尻港股

早晨
好撚眼瞓

今晚

uncertain派又大贏
永遠唔落場就無可能輸

以為真係ikea...

你賭埋我果份

早絲

傷心數鎂示意圖

返工等開市

日升夜升
已經係連續第六日

個個都話接 有咩利好

每日一屌aapl

寶寶快高長大,係人都讚好唔洗利好

傷心數鎂

美國最新單日確診低過10萬，近三個月來首次。
個市強到

個巿強到完全冇力跌

疫情不止則行情不止....
疫情已止則...

今日咁早

sell the fat

龍市

又係呢句

爛果佔個倉最重
偏偏佢最唔生性

好彩高位放左

忘兄還持有大tan嗎？

教主

青蒼派等緊美國亡國先入市
可能要等100年

做咗uncertain派半年
一早滿倉咪幾好

蘋果盤前跌幅擴大 5%

唔好嚇我

跌咁多納指應該閪冧

蘋果盤前跌幅超 25%，停牌15分鐘

Elon爸爸應該classify做廢老股定係科技股?

我既訴求係UU返上去

科技廢老股

170

p蛇跳船先定U反彈先

咁早啊今日又成人台

For infotainment姐system（多數） 老少少製程都可以？ s

又引牛

換ditm leap call 減持貨成本？效果幾乎一樣又可以拎慳返嘅錢買其他嘢

請教下而家先入場搭下順風車算唔算遲？戶口仲批緊

tqqq信徒應當悔改
價投sqqq

嗚呀
大爆升
我隻sqqq call 無啦

宜家均價138 後悔緊星期五彈上去嗰兩吓冇清到

一日到黑都成人台
P巴淡出完仲加劇左

一回暖就無晒黑絲

咁早邊到黎盤前

一睇3指期貨瘋狂破頂

想針了
再見啦各位

小注
唔好all in

日經準備沖3幻點

SH Super QQQ

又龍要升到幾時

冇呢班伸手黨高追邊有人接我火棒

永續龍市

SOURCE 連郡

請善用不推文, 謝謝

最後的瘋狂

冇人可以預知未來 你自行判斷

得到P蛇祝福隻u應該n咁插落去

其他唔知
但開sofi就應該搭唔上呢轉

台灣無開市？

2月8日及2月9日市場無交易，僅辦理結算交割作業。

小妹睇唔到台積弱走勢 有d擔心

你無事啊嘛雙目清
搵左你兩日都唔見人

10y breakeven rate 14年以來最高，大陸重卡銷量 大增

好似好耐無見呢句

100

回都唔回下
完全唔比機會入貨

重有西蛇7龍珠

蘋果被sec勒令除牐

有d尷尬

有無人唸住買入sqqq , 隻野跌到不能再跌了

開心豬死了都唔識

說好的生產線搬離中國呢？

700原來終於去到700

講到大爆炸咁又唔見我有得唔開工

U原來是個n

150蚊買落 其實諗住hold 十年 到小朋友小學畢業
點知佢一野爆上去到價賣撚左

丁圖呢

溝啦 我130溝左
穿100再溝

疫情會慢慢減退
隔一陣先再爆
上年七月都有零過

疫情會慢慢減退
上年6月講到而家
點知後面5678波

你地係咪個個都高層自己有房，可以大條道理睇丁圖

又要被迫數錢

Simon

1.持續上漲的股票就會再漲，持續下跌的股票就會再跌。「順勢操作，買進正在上漲的股票，別買正在下跌的股票。買進的股票一旦下跌就賣掉。」

從來唔係公司機上網

好耐冇見呢張

疫情有好轉跡象，道指起飛

6本多終勝
2345點唔洗講啦

又數乜？ipo?

證明個市真係有d過熱

Intel 首度公開 Tiger Lake 處理器性能反擊 Apple M1 被指特選偏頗數據

自從 Apple M1 處理器發佈後，性能大幅超越 x86 處理器，人們對 Intel 感到失望，而 Intel 保持了沉默數個月後，近日 Tom’s Hardware 報導引述 Intel 一些簡報（Slide），Intel 聲稱第 11 代 Tiger Lake 處理器在一些領域下可比 M1 有更具「生產力效能」（Productivity Performance)。不過，外界指其精心挑選部份數據，不能反映真實情況

INTEL

一見你 0 就即刻要支那人噴毒，無左 599 林鄭點算

張圖我早幾日係到download

睇慣美股 港股啲volume真係低到一個點

133 126都溝咗
預咗再跌再溝 長線點都睇好既 之前入場時機同溝貨時機差少少姐

渣緊cvt啲聲幾快都差唔多

在一些領域

其實仲有架車震唔震，上次係外國渣 fit，我踩到 160 都追唔到前面，但我已經話嘈到好似會散咁

渣緊

160
早2日坐架貨van上到140 我都想叫條友收油

P巴依家自私食

有無巴打試過介紹股票比身邊朋友
佢地反而笑鳩你
之後隻股爆升

前排介紹ocgn比個gme股神（非女同事）
佢走嚟笑鳩我買垃圾咖哩股
琴日食飯同我講佢知錯
我笑到收唔到聲

1024目標價幾多？止賺止蝕又set幾多好呢？

Hypebeast has established a sponsored Level 1 American Depositary Receipt (“ADR”) Programme (“Programme”) with the Bank of New York Mellon, which will become effective on 16 February 2021.

會唔會太大塊

ES 3900

煙條

咁有冇跌多鑊女同事

咁既look去海邊影
真係大大隻港女印係額頭

lucid依隻臭雞肯合體未

無記錯出親無耐都hi冧

今晚學爛果一樣宣佈延遲談判

知我買都已經笑9我

死廢老不務正業

目前技術應該細唔到

貼j連user name證明

千祈唔好俾身邊人知你賺咗特別係條女

一晚+4舊水鎂都要檢討啦

有無女同事更新

應該發咗達包番巴打轉頭

走牙

幾時可以見翻呢張圖比人入貨

贏4球
繼續返工

阪神高速又真係好撚好渣

之前話會收聲，但收得幾個鐘

【圖】覺唔覺男仔戴咩手錶可以反映佢係咩質素

廢老科技 大概IBM 之流咁上下

其實好簡單
推大陸醫療落嚟，火神山，假輝瑞
要不停部署香港有事，最後靠大陸解決

完全幻想到成班都係未玩過股票嘅細蚊仔
一見到有人話佢買嗰隻股唔掂
即係瘋狗症發作咁起勢「社工！社工！」「入put啦！入put啦！」

垃圾股

首先樓市唔會冧
萬物基於房地產

創業不過係花式同房東打工

仲有洗晒D 錢去大陸公司

白蛇

社工真係唔知做乜9

可唔可以唔好貼J圖
返緊工比同事睇到好尷尬

自己去setting 到熄左佢啦

唔好返工啦

點解會覺得尷尬?
真心唔明
男人老狗呢啲都要驚？

公司有野做咪收聲

唔對沖邊有錢養契媽

gme 輸錢抵撚死

黑木清
見到個市咁升法 我重注SQQQ CALL 玩完

不了
隔離armChan阿Gi正啲

貓圖

終於開左個binance ac, 就咁放係exchange 到其實係咪伏

政府在2020-21年度的《財政預算案》宣佈撥款港幣2億元成立新的「低碳綠色科研基金」，提供更充裕、對焦和切合研發項目所需的資助，以推動減碳技術和綠色科技的研發及應用，加速香港低碳轉型和加強環保。

低碳綠色科研基金有四個特色：

主題清晰 – 四個範疇 (即減碳節能、綠色運輸、廢物管理，以及空氣及水質素)的項目會獲優先考慮；
方便使用 – 每個項目的年期可長達5 年；資助額最高可達港幣3,000萬元；
涵蓋不同的申請機構 - 除了指定本地公營科研機構和研發中心外，我們亦接受本地公司的申請；
重視實際應用 – 透過此網上平台分享和宣傳研究結果，以鼓勵後續發展和實際應用。

原來香港有呢啲野

好似cctoy係唔係都五毛呀sir pr 公司咁

豬豬教喜迎石仔入門

真係唔識架喎

用自己電話睇連登咪得囉

從來我都唔用公司電腦做私人野，變相可以拒絕老叫我係公司電腦覆WhatsApp果d…

佢成日叫我係公司電腦用WhatsApp 覆佢同send file, 我同佢講：我保證你部電腦會變到勁多咸相同咸片，你想搞到輕則有客睇到，重則有公關災難就黎喇

Cryrto最麻煩都係轉錢入返銀行
上網睇啲“出金”方法全部都係提現金，做乜9

咁其實呢到都好多次討論睇淡就叫人allin sqqq

cctoy班on9 唔岩炒股
去排黃店啦

唔睇就真係要驚

大佬呀
上面個d露哂波

呢個真

見過真人冇咩特別

露波尷尬啲定露丁尷尬啲？

驚what

身體自主，女人有波好奇？！

GI都正
你都幾重口味

你set唔自動開圖咪得

佢岩岩出道果時個樣唔係咁
呢幾年愈整愈唔知似咩
每次睇佢個樣都比上次更奇怪

成版J圖好過成版J圖啦

諗住買啲doge 黎玩

幾時出價

一向好多呢d基金派錢，不過目標唔係我地平民姐

呢隻係咩錶？

條女嬲睇完

唔識分你係真心膠定自我中心
自己唔方便睇就叫人唔好post係咩玩法 仲要明明自己可以熄自動load圖

呢個呢

石仔識唔識睇面相

屌 等我post d高質女啦

後面4個無樣，你話高質女？

冇波不如唔好post

high end product 用多好多"粒"chip

ozon,

放了

咁高要求

食開咩質素

屌你老母咩

高質女喺度

俾人睇到你睇d相入面d男人露J仲大鑊喇

仆街 變左J圖區

好想一邊比佢屌一邊屌佢

反唇

屌你仲要放埋GIF

石仔搞咩日日放負

因為真係好似

屌 都係隻眼似姐

中價日本車行到140-150已經震

對沖好辛苦

整番兩三棍大插
到時會正常啲

依家啲股無咩好講 日日升天

有咩煩 今朝無嘢做釣咗半個鐘魚

呀冰其實可以既

又馬頭又阿姐咁

我玩杯算

諗緊點起流水式藍水生產線

我唔想再喺美股post見到股票嘢、日月嘢、期權嘢、老鼠嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

fucking crazy招攬factorio大軍

早晨呀 各位

我都覺Jessica 靚過阿Gi wor
不過的確感覺係好8婆

Cute幾大

講笑je, 今晚玩唔玩

阿gi最多叫西面
Jessica西格

同路人

有無人成日上佢地間時裝店睇女
利申：經常

右係爸爸，5歲到
左4歲

性格如何

要睇下奈巴開唔開ser
收工時間再問下有無人跟先

剩係睇Jessica
不過鍾意張蔓莎同陳海寧多D

海寧正

魔牙

我其實鐘意呀慈多啲，睇佢係咁食野好治癒

個口大到

呢到大家都知9up
個邊細蚊仔係堅嬲

早晨

釣到啲咩

好彩係屋企姐

早晨！

每次禁開d 圖都好鬼刺激

幸福貓奴

唔記得條女叫咩名

諗下wo，全世界有邊個地方唔洗用傢俬，ikea又係平價之選，大把平民用，點睇都係好生意good equity

等睇癡線佬出黎話鍾意豪姐姐多啲

巴打你係一個值得學習同尊重嘅member

朦朧間差啲send錯嘢出去
屌但係好似有幾條友行過見到我釣魚

鍾意豪姐姐多啲

名呢屌

jessica 似嗰啲陰啲陰啲撬人牆腳嘅女
ah gi 唔係好突出嗰隻 但感覺舒服好多

可以set 唔display圖

個post淫到, 今晚冇力跌

野野浦暖

唔好認親認戚

又ATH!
個市場D錢多到唔知放係邊

可以開呀，但個base我諗要reform，出左雷射炮塔再劃埋防線就可以安心整工廠

又RE

有又點姐 apply過政府d funding 都知要寫篇論文，仲要比班老屎忽問3問4先為個10幾20萬 同班官fd底就另計 好似星之子...

Bank會當呢啲transaction有問題?

想填FORM入教

無

你衰左乜？
有無傳送門

之前有個post話做crypto day trade
出入得太多次俾人aml ban咗

其實香港啲書局賣嘅programming嘅書唔夠深度

納指短期目標兩萬

今晚扯到恆

本身係想打正股，咁岩飲緊水唔想單手打字就諗住直接copy「正股」呢2個字過黎用，點知copy錯同手快快直接回覆左

之後成班仆街仔係到追擊我

炒左幾年股票發現

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩工廠game就係不斷累積經驗學點整，然後不斷砍掉重練

笑左，如日中天教

佢求左93簽勁呀 係下下簽中的下下簽... 楊天命都批777做多年 不過都冇所謂黎緊區議會都要宣誓 有冇第二個肯做特首都成問題 隨時連任你都吹佢唔漲

真係好撚柒

屌你喺office笑撚咗出聲
啲reply又幾抵死

正常
私人戶口太多小額嘅transaction
銀行都當你商業戶口用, 停你

你個教派好有氣勢

而家先知道如日中天派既起源
掌門萬歲

而家唯一合法+方便炒只有cryrto trust/btc future
前者溢價大到變左炒第二樣野
後者銀碼太多玩唔起

被人笑左3日啦

如日中天！

唔係笑
係真心支持想入教

已解散教派

之前玩oxygen not included
不停開局 隔幾日又柒一次再開新局

日落西山!

執左

無呢個教

我正式宣佈：如日中天派收生

點呀

我本身仲諗緊條友做乜春

睇還睇唔好再推呢幾個post

中意oxygen not included多啲
啲art cutie過factorio好多

我都係，原來sh可以咁撚型

btc個價同玩大期有咩分別
四皮鎂一下上落十幾%

原來你就係如日中天教主

SH到如日中天

學曲睇書是否搞錯了什麼

已經退左休

我如日中天緊受精卵！

你班仆街仔

討論返J圖啦

玩到幾百cycle會疾到玩唔到得幾隻人仔都棘到crazy

................

屌

石仔對J圖冇性趣？

一張5粒，一日上落8000鎂
屌你姐係一張一日30萬港紙

玩satisfactory啦

如日中天首席係咪TAN 唔准買MOON

要加落編年史